要點先有辦法讀齊三種工程學？

小弟新入學，中大ee人

但我本身對ME同CE都好有興趣

要點先有辦法修齊三個學科嘅領域？

利申 明白自己能力有限
純討論一下可能性 聽吓前人意見再睇下點安排

麻煩各位巴絲

CE 係乜

一樣有人讀三個學位

慢慢讀囉

食錯藥咪可以讀齊

咁撚有興趣sit堂又得上網報Online course

Chemical Eng ?

中大有閪chem eng 咩
得科大有

認真答，reg就得，
想爆cred可以申請
有啲course restrict左個major先讀得而你又有興趣既，去R下個professor，R到佢肯
不過勸你一句，engine d course都幾撚chur，有啲lab係會用你好多時間，諗清楚

Computer

多謝指教

咁爆cred通常要點先會比較順利

自己未試過，不過聽過係話想double major, 想minor，或者話想有年去exchange，所以想讀多啲

明白 唔該晒巴打

樓主志在學嘢定係志在張沙紙先？

學嘢嘅話，經大學裏面嘅學會，去學其他專科嘅嘢就得。大不了 sit 堂、問 friend 借 notes。甚至上網學都得，Coursera 大把嘢畀你學，成個 degree 嘅課堂讀返嚟道德。

沙紙嘅話就唔知喇

利申：展佬，唔係暴大

就係想學嘢

去專科學會其實有咩做？

Computer Engineering 你入 IEEE student membership，睇下佢有啲咩 member's benefit course 你有興趣學啦，由 MOSFET 到 machine learning 乜 L 都有。入咗 IEEE，畢業後有得投功能組別添啊（假如到時香港仲有立法會選舉）

有得投功能組別？

想問下去student membership 其實有咩做

可以參與學會活動，巴結權貴

好多 online course 同 self learning material，要入咗會先有得睇。學生好似有免費會籍揀

係啊 IEEE Circuit and Systems 香港分會 full member (i.e. 工程 grad + 有工作經驗 + 交會費，你諗吓 IT/工程相關經驗何其闊) 可以投資訊科技界功能組別

權貴即係指啲Professor 同講師？

係啊，以後搵工、出國深造都易啲啊

唔該晒巴打

Electrical engine hd grad 可唔可以入ieee 做正式member？
mechan degree grad 又得唔得？

Elec 一定得
Mechanical 唔知

我見佢咁寫
1.有3-5年嘅university level 或 higher degree（我嘅理解係postgrad），而且係 IEEE designated field，可以直接入會

2.有3-5年嘅university level 或higher degree，但非IEEE designated field，不過有3年喺IEEE designated field嘅工作經驗

3.冇任何學歷，不過有6年喺IEEE designated field嘅工作經驗

The designated fields are: Engineering, Computer Sciences and Information Technology, Physical Sciences, Biological and Medical Sciences, Mathematics, Technical Communications, Education, Management, and Law and Policy.

香港hd得2年，而且唔算university level，咁點解
而mechan degree 我見有機會得

High dip ee
Degree me
Master ce